{
  "id_query": "20139233",
  "total": 17092,
  "total_current": 200,
  "max_score": 107.20729,
  "origin_question": "Cho tôi hỏi? Cách cài đặt cho máy tắt tự động cập nhật ios? Sao nó hẹn giờ tự động Cập nhật.. làm sao để tắt không cập nhật vậy?",
  "hits": [
    {
      "score": 61.60139,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 61.00898,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 60.938076,
      "id": "28515144",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt chế độ tự động cập nhật facebook lm như nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > chọn Tắt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 58.56376,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 56.935326,
      "id": "29502286",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin phiên bản IOS bạn đang sử dụng trên máy để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 56.441525,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 55.879803,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 54.24646,
      "id": "27896767",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn ko tự động cập nhật ứng dụng làm s v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > iTunes và Appstore > cập nhật > tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 52.131,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.40103,
      "id": "20139144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao cho iphone 6 32g này không tự động cập nhập ios mới vậy. Nó cứ thông báo tự dộng cập nhập là sao? Giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng kết nối mạng wifi ổn định pin trên 80% sau đó vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cập nhật phần mềm > Tải và cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 49.349777,
      "id": "24616647",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới cập nhật lên 11.2.2còn bản cập nhật cũ làm sao để xóa để cho trong máy z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn đã cập nhật phần mềm mới thì không còn phần mềm cũ trên máy nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.84744,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.093395,
      "id": "22498643",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để cập nhật ios 10.0.3 vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bạn không thể cập nhật iOS 10.0.3 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.326584,
      "id": "23257445",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad làm sao để cập nhật IOS 11.0.3 ah? thank",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu cập nhật thì sẽ lên thẳng bản mới nhất chứ không lên bản 11.0.3 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.215927,
      "id": "28511461",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi sao mình cập nhật ios lại ko đc vậy ạ. Mình ấn cập nhật mà nó cứ quay vòng r tắt, ấn đi ấn lại mà ko dc",
      "answer": "Trường hợp này bạn giúp mình :- Khởi động điện thoại. - Kết nối 1 Wifi khác ổn định hơn. - Sau đó vào kiểm tra cập nhật lại xem có cải thiện hơn không bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.14849,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình hiện lên dòng cập nhật phiên bản ios mới, mình mỡ tay bấm vào phần cập nhật, thế là máy cập nhật. Hiện tại máy hiện lên dòng chữ \"Nhấn nút home để hoàn thành cài đặt\". Mình không muốn cập nhật ios phiên bản mới, thì phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chụp ảnh màn hình phần thông tin bạn đề cập, sau đó gửi lên tại đây để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.14131,
      "id": "18440848",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tự cập nhật tại nhà được không ạ hay phải đem ra tiệm cập nhật . E sợ bị treo máy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tự cập nhật bằng cách vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm, bản cập nhật này tương đối an toàn nên nếu máy chưa jailbreak thì bạn có thể cập nhật lên nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.942383,
      "id": "25741100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip của e nó cứ hiện lên thông báo cập nhật hđh, mà e k muốn cập nhật, vậy có cách nào tắt thông báo được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là iphone không hỗ trợ tắt thông báo cập nhật ở trong cài đặt của máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.842922,
      "id": "28625759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho hỏi máy mình cập nhật lên 11.4.1 có vấn đề j ko và tắt cập nhật đó oét chỗ nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này tương đối ổn định bạn nhé, Rất tiếc là bản thông báo mặc định của máy sẽ không tắt được nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.717735,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.665154,
      "id": "30181203",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy về yêu cầu cập nhật ios 12 co nên cập  nhật không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì nên nâng cấp iOS 12 để máy có thể hoạt động mượt mà và ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.501743,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.36381,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.078907,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.01759,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.781067,
      "id": "29585081",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi muốn cập nhật phần mềm mà bấm vào nó cứ quay mãi",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp này chị  thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng ổn định hơn và thử lại xem có được không chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.59478,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.10939,
      "id": "28137451",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sao muốn cập nhật phiên bản mới cho iPhone sao không được ạ ? Nó cứ như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.087612,
      "id": "27515622",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại Sao IPhone 6 không cập nhật Đc ios 11 ạ. Nó xứ như vậy mãi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tắt chế độ  nguồn điện thấp, kết nối với bộ sạc và kiểm tra cập nhật lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.020195,
      "id": "27549403",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko cập nhật dc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì bạn đang cập nhật phần mềm, hay là cập nhật hệ thống vậy ạ; và máy có báo lỗi gì không ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.967033,
      "id": "25813518",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e hk có bản cập nhật ios 11 vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi cho máy , sau đó bạn kiểm tra cập nhật lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.92075,
      "id": "28634742",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi sao bản cập nhật ios 11.4 sao máy mình k có thông báo cn vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm cáp máy vào máy tính qua itunes để cập nhật sẽ được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.642494,
      "id": "29848530",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy máy thông báo cập nhật bản ios 12 chính thức vậy",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTrường hợp này anh vui lòng chờ trong khoảng 24 giờ rồi kiểm tra lại cập nhật xem có nhận được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.586346,
      "id": "28831467",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ còn cập nhật Ios 12 nữa được không vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ cập nhật IOS 12 chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng chờ thêm ít thời gian nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.42286,
      "id": "28264738",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cập nhật 11.4 không vào đc AppStore vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.418793,
      "id": "18463980",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e cập nhật lên ios 10.2 nó báo không kêt nối với internet vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.375988,
      "id": "30760764",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho em hỏi ip6 đã có bản cập nhật ios 12 rồi có nên cập nhật k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.252518,
      "id": "24329141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy kêu cập nhật phiên bản mới mình có nên cập nhật không?AD",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn hiện đang còn ở ios 10 hay đang là ios 11 để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.25201,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.954517,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.93936,
      "id": "26690922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hệ điều hành ios 11.3  có bị lỗi gì ko mà mình cập nhật về xong sử dụng mà máy tự tắt và khởi động lại. Trường hợp khởi động lại xảy ra thường xuyên trong ngày.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Và IOS 11.3 mình kiểm tra thì không bị lỗi như trên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.89998,
      "id": "31093947",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e nó kêu cập nhật vậy cần k sợ bị lỗi k dám cập nhật tư vấn e QTV ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử qua một máy đã nâng cấp lên rồi thì dùng vẫn ổn lắm ạ; nếu được mình khuyến khích bạn lên tiếp để trải nghiệm nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.824814,
      "id": "30409866",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có nên cập nhật ios 12.0.1 cho em bé này không? Thấy mọi người kêu đơ lag .Không dám bấm vào dòng cập nhật",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định và anh nâng cấp cho máy này cũng không có vấn đề gì nhé. Lưu ý là khi nâng cấp sẽ không còn được hỗ trợ hạ cấp xuoosg, nên anh hãy cân nhắc khi cập nhật nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.793682,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.158287,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.084553,
      "id": "29041931",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tự động chỉnh ánh sáng làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn muốn nói tới độ sáng tự động, bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> trợ năng> thích nghi màn hình> độ sáng tự động> tắt bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.071285,
      "id": "23181849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi tại sao iPhone 6 của mình ko cập nhật đc ios",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra thì không thấy bản cập nhật mới hay sao vậy, và máy bạn đang ở bản IOS mấy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.01481,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.000187,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.91284,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.91104,
      "id": "20203320",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em cập nhật iOS 11 bản beta 3 xong bây giờ vào cài đặt nửa tiếng anh nửa tiếng việt ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do bản beta này vẫn còn nhiều lỗi nên bạn có thể đợi bản cập nhật chính thức rồi cập nhật nha.xXin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.88031,
      "id": "27009232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy được 2 ngày thì nó để cập nhật lên ÍOS 11.3.1 thì có nên cập nhât kh",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thấy máy dùng đã tốt rồi thì không cần cập nhật thêm. Còn nếu bạn muốn trải nghiệm những thay đổi mới hơn của phiên bản mới thì có thể cập nhật máy lên nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.755714,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.741917,
      "id": "26005205",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32gb được 1 tuần thì máy đồi cập nhật phần mền ios 11.2.6 vậy có nên cập nhật không máy không vấn đề gì cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy này bạn chưa nên cập nhật bạn nha, vì bản IOS trên chưa tương thích với máy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.735767,
      "id": "20619178",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e có bản cập nhật mới e cập nhật ở nhà hay ra thegioididong cập nhật zậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là bản cập nhật hệ thống nên tương đối an toàn, bạn cập nhật ở nhà vẫn được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.623234,
      "id": "18675215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 có lên cập nhật ios10.3.1 không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm iOS 10.3.1, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.612816,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.60775,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.587227,
      "id": "27166166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 16g của e giờ kêu cập nhật lên 11.3.1 vậy có bị lag không. có nên cập nhật không . mong sớm có phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng IOS 11.3 thì có thể cập nhật lên không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.567314,
      "id": "31134036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi messenger có phiên bản cập nhật mới nhưng máy e kh cập nhật đc là s ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn ! Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.527756,
      "id": "25777794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên cập nhật ios 11.2.6 ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.34245,
      "id": "24204966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone cập nhật phần mềm ios 11 sao nhanh hết pin quá z?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.3398,
      "id": "21638971",
      "field_search": "question",
      "question": "à ơi. điện thoại iphone5 nó kêu cập nhật phiên bản 10.3.3 mình có nên cập nhật hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp nếu máy bạn đang xài ổng định thì chưa cần cập nhật đâu bạn nhé, còn nếu máy bạn phát sinh 1 số lỗi nhỏ thì bạn có thể tiến hành cập nhật cho máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.903893,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.83922,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.703926,
      "id": "27557955",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo cập nhật phiên bản 11.4 ip6 có nên cập nhật lên ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em nếu máy của anh đang ổn định rồi thì không nên cập nhật nữa, nhưng nếu sản phẩm của anh bị một số phần mềm khó chịu thì anh nên cập nhật để có thể sử dụng tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.547028,
      "id": "22091605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có nên cập nhật phiên bản ios 11.0.1 không ad??",
      "answer": "Chào bạn,Với hệ điều hành iOS 11 mới thì mình nghĩ bạn nên nâng cấp cho máy, phiên bản này có nhiều tính năng mới, giao diện được làm mới,... Nếu bạn có nhu cầu nâng cấp có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.50898,
      "id": "25738419",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy tự tắt nguồn rồi tự động mở lại hoài vậy ai?",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.385582,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.21292,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.015743,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.982864,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.960644,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.938667,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.901417,
      "id": "30786199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi co Nén cập nhật ios 12 k",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone 6 chạy hệ điều hành IOS 12 không được tốt và khá chậm nên theo em là anh không nên lên nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.901417,
      "id": "23065322",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật ios 11.1 cho ip 6 k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ hiện tại mình thấy thì chưa nên lên bạn nhé. Với ios 11 hiện tại vẫn còn rất nhiều lỗi phần mềm bạn nên chờ khi nào đã ổn định tuyệt đối rồi thì hãy cập nhật lên ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.895027,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.64055,
      "id": "22299792",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi giúp em vs tình hình bản cập nhật 11.0.2 khá là nặng giờ em muốn chuyển xuống bảng cập nhật 10.3.2 thì phải làm sao ad tư vấn giúp em với nhân viên thế giới di động có thể làm được không cho em xin cái ý kiến ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn không thể hạ xuống IOS 10.3.2 được nữa vì phiên bản này đã khóa sign rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.624702,
      "id": "28496104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi IPhone 6 32G có nên cập nhật lên phần mềm 11.4.1 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Mình kiểm tra thì điện thoại  này có thể cập nhật lên phiên bản hệ điều hành ios 11.4.1 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.607582,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.548714,
      "id": "19547072",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi sao ip6 32G không cập nhật đuoc ios 10.3.3 và điện thoại Ip khác không nhận diện FaceTime được vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Bạn cần kích hoạt Facetime trên máy bằng cách vào cài đặt > facetime > bật mới dùng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.47486,
      "id": "21647573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g minh moi nua. Mình cập nhật ios 10.3.3 giờ mình muốn Tro lai phien bản củ làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,IOS bạn đã nâng cấp lên rồi thì không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.445568,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.29781,
      "id": "23381069",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm mới nhất xong mình khôi phục cài đặt gốc luôn có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn khôi phục máy, bạn Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.205826,
      "id": "31996116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật lên không ạ",
      "answer": "@Nhân:cập nhật có ảnh hưởng gì không ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.18292,
      "id": "29922417",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s em cập nhật ios 12 mà ko có ứng dụng Đo vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này phải từ iPhone 6s trở lên mới có ứng dụng trên anh nha .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.06814,
      "id": "23006290",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng cứ bật điện thoại lên lại có thông báo ( có bản cập nhật mới vui lòng cập nhật từ ios11 beta. ) vậy là sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Nếu như có thông báo cập nhật hệ thống thì rất tiếc là không tắt được nha bạn, phải cập nhật lên bản mới nhất khi đó thông báo đó sẽ tự mất nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.052563,
      "id": "26440292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lúc mình mua là iOS 10.2.1 thì thời điểm này mình có cập nhật được lên iOS 10.3.3 không ạ, hay buộc phải cập nhật lên iOS 11 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật sẽ lên thẳng IOS 11.3 chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.00413,
      "id": "20778798",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ mình cách cho cho dòng chở cuối nổi lên và cập nhật",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này thì bạn đã yêu cầu cập nhật rồi nên bạn vui lòng đợi đến khi máy tải xong thì bạn có thể chọn cập nhật ngay để cập nhật nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.980305,
      "id": "26684960",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ em cách cập nhật anh chan sung cho thuê bao viettel với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo bài viết để cập nhật thông tin cho thuê bao Viettel anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.903275,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g đã cập nhật lên ios 11.2.1 vô Facebook không nổi luôn là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.719307,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.648525,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.6214,
      "id": "28454982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cập nhật lên ios12 được vậy. Và máy của mình bắt sống rất yếu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang muốn cập nhật IOS 12 chính thức hay beta vậy ạ ? Về điện thoại bắt sóng yếu bạn thử khởi động lại máy và tháo ốp lưng, ốp viền ra xem có tốt hơn không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.617867,
      "id": "22319651",
      "field_search": "question",
      "question": "E  moi sai iPhone lan đầu con bỡ ngở ko bt sao vô phần cập nhật phần mềm máy báo ko thể cập nhật đã xay ra lỏi cập nhat la sao z ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi kết nối một mạng wifi khác rồi cập nhật lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.59174,
      "id": "31026697",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao iphone 6 đang xài máy tự tắt và tự khởi động lại ạ",
      "answer": "Chào chị,Với lỗi này thì chị vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó chị khởi động lại máy xem có được chưa chị nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của chị trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, chị có thể yên tâm!Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.380978,
      "id": "21857743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của tôi mua ở TGD Đ Tứ Kỳ. Bây giờ thỉnh thoảng tự nhiên máy tắt, tự khởi động lại. Tối nay cũng vậy và lại có thêm hình ảnh này. Xin hỏi nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.278408,
      "id": "23808312",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vân tay ko nhạy gì hết...tắt náy chừng 30p lại mở vân tay ko lên. Sẵn cho click cập nhật ios mới nhất đi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home rồi thử lại xem sao bạn nhé Ngoài ra, bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để kiểm tra bản cập nhật mới nhất nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.130367,
      "id": "26576054",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi  sao không cập nhật lên phiên bản 11.3 luôn đi cho nhanh . với lại ios 11 lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.07604,
      "id": "28767115",
      "field_search": "question",
      "question": "-cập nhật lên ios 12 sao kg có cái quay mang hình nữa hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 hiện tại đang làm bảng beta chưa hoàn chỉnh nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.06964,
      "id": "19510923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 32g hiện tại đag sài ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k nếu cập nhật thì ios mấy là phù hợp nhất",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn thấy máy chưa ổn định thì bạn  có thể cập nhật lên ios 10.3.2, bản cập nhật của hãng nên an toàn bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.04516,
      "id": "31014062",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 co nên cập nhật ios 12.1 ko admin",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iphone 6 chạy hệ điều hành iOS 12 khá giật lag nên theo em anh không nên cập nhật lên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.021683,
      "id": "26682489",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi vì sao mình cập nhật phần mềm 11.3 cho máy ip 6s 16g mà máy đơ rồi tự khởi động lại rất nhiều lần? Mong bạn có câu trả lời sớm. Cám ơn rất nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nhấn và giữ Nguồn và Home cho đến khi máy khởi động lại xuất hiện Logo quả táo thì bạn không nhấn nữa và đợi máy khôi phục cài đặt lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.01737,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.965836,
      "id": "17703424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb khi mua có cập nhật ios 10.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu máy có bản cập nhật OTA thì bạn có thể nhờ bên mình cập nhật cho bạn nhé, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.79402,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk dùng IOS 10, cho mk hỏi làm sao để ios 11 k tự động tải xuống...nó cứ tải sẵn rồi chờ mk cài @@",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn thử giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > bạn chọn ứng dụng IOS 11 > xóa cài đặt giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.764233,
      "id": "27674481",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi cập nhật IOS 12 thì máy có chậm ko có giật ko hay làm cho máy mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 12 chỉ mới là bản beta nên rất tiếc chưa có thông tin cụ thể bạn nha,bạn chờ bản chính thức ra mắt sẽ tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.594208,
      "id": "27944813",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật phần mềm ios 11.4 không ạ..tại mới bật điện thoại lên thì màn hình nó hiện Cài Đặt 11.4 đó ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới trên IOS mới thì nên cập nhật để trải nghiệm các tính năng mà IOS cũ không có được.Nếu bạn không có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới, muốn sử dụng IOS ổn định và cảm thấy IOS hiện tại đã phù hợp cho bạn thì không cần cập nhật, có thể giữ nguyên IOS trên máy để sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.530476,
      "id": "21707410",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi cái ipad air cập nhật phần mềm trên máy tính báo lỗi 50 là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS mấy và bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.331028,
      "id": "29878021",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hiện tại mua máy mới có cập nhật ios12 sẳn ko",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào lô hàng mà sẽ được xuất xưởng với phiên bản cài sẵn khác nhau ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.291264,
      "id": "25394126",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi có nên cập nhật app như facebook, instagram... thường xuyên ko, nếu ko có lỗi j thì ko cần cập nhật cũng đc a ???",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên cập nhật thường xuyên để nhanh chóng được sử dụng các chức năng mới nhất mà nhà phát triển cung cấp cho các ứng dụng này bạn nhé.Bạn không cập nhật cũng được nhưng sẽ không có các chức năng mới nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.28199,
      "id": "22495615",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó gửi bản cập nhật ios 11.0.3 iphone 6 lên sài bt hk. Ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản ánh của người sử dụng thì khi cập nhật lên iOS mới có hao Pin hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.272686,
      "id": "30339680",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên cập nhật ios 12 trên iphone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu máy anh đang dùng iOS 10 thì anh không nên lên và để dùng IOS 10 là tốt nhất cho máy anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.25892,
      "id": "28466312",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hỏi e đang Sài con iphone 6 . Có nên cập nhật phiên bản 11.4 vì mỗi lần e tắt nguồn mở lại là máy cứ bảo cập nhật phiên bản mới . Mong a/c giup e",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiện tại đang chạy IOS mấy vậy, với máy Iphone 6 thì lên IOS 11.4 sử dụng vẫn khá ổn nhưng pin dùng không được lâu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.23378,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 cập nhật iOS 12 vẫn sử dụng ổn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.23378,
      "id": "23304009",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật bản ios 11 trên iphon 6 không QTV?",
      "answer": "Chào anh !  Với Iphone 6 thì có thể nâng cấp bản IOS này tuy nhiên anh nên cân nhắc kĩ trước anh nhé. Theo em nếu anh muốn sử dụng mượt hoàn toàn thì anh nên sử dụng bản IOS hiện tại anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.122643,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.03292,
      "id": "27547415",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có nên cập nhật lên ios 11.3.1 ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3.1 tương đối ổn định, nên bạn có thể cập nhật lên nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.03292,
      "id": "24941252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường cập nhật ios 11.2.5 đc kh a",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.008293,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.95208,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.84391,
      "id": "21087135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 16gb Co nen cập nhật bản ios 10.3.3 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì việc cập nhật IOS 10.3.3 trên máy vẫn ổn định, không ảnh hưởng gì đến tốc độ xử lý ạ, bạn có thể nâng cấp lên bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.814262,
      "id": "24596956",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa cập nhật bản ios mới nhất.. khi tắt wifi thì đến ngày mai ngủ thức dậy nó đả tự mở wifi làm hao pin các kiểu. Có cách nào chỉnh lại k tự mở wifi dc k ạ.  E mong dc nhận phản hồi của qtv qua email ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ nếu bạn tắt wifi nhanh khi vưốt trung tâm kiểm soát từ dưới màn hình thì wifi sẽ không tắt hoàn toàn đâu ạ, khi để qua đêm wifi sẽ tự kích hoạt. Bạn vào Cài đặt -> wifi -> tắt trong mục này thì mới không tự bật lại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.8092,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.798103,
      "id": "18725649",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phiên bản mới có nên cập nhật không ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để giúp máy chạy tốt và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.367966,
      "id": "22431841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi e lở cập nhật ios 11. Roi h muon xoa trở về 10.3.3 thy lam sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.344524,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.229206,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.203133,
      "id": "29890528",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình từ lúc cập nhật ios 12 đến giờ tự dưng ảnh lại có dấu chấm than và bị mờ ảnh và có wifi mới load đc ảnh, không hiểu bị làm sao nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này do máy tối ưu bộ nhớ máy, lưu hết vào iCloud và chỉ hiển thị ảnh mờ trên máychị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về và lần sau sẽ không bị chấm than nữa chị nha.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.148167,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.13525,
      "id": "32761808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi co nên cập nhật phần mềm mới kg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nên theo mình bạn nên cập nhật nhé. Lưu ý kết nối mạng Wifi mạnh, sạc đầy Pin khi cập nhật và khi đã cập nhật lên thì không thể quay về bản cũ được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.087948,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.026936,
      "id": "19551770",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 5 xách tay cập nhật lên phiên bản 10.3.2 lên có bị làm sao ko ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 5 nếu như bạn cập nhật lên bản iOS 10.3.2 thì vẫn ổn bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.017418,
      "id": "26240328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iPhone 6 plus nếu cập nhật lên IOS 11.3 thì có gặp vấn đề gì không?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì bạn có thể cập nhật lên iOS 11.3 để dùng mượt hơn chứ không có vấn đề gì cả .Nếu đang dùng iOS 10 hay iOS 9 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.959038,
      "id": "23181567",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang ở ios 11.0.3 có nên cập nhật ios 11.1.1 k ad",
      "answer": "@Tạo: sao ad k tl",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.951885,
      "id": "28767145",
      "field_search": "question",
      "question": "-sao cập nhật lên ios12 lại mất cái quay màn hình ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 chỉ mới là bản beta nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.880856,
      "id": "26799692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ip 6 từ ios 8.0 lên 11 làm sao để cập nhật Em bấm kiểm tra và tải về mà nó k dc chỉ em vs",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn thao tác cập nhật tải về thì máy có báo lỗi gì không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.83307,
      "id": "20301184",
      "field_search": "question",
      "question": "Co nên cập nhật phiên bản 10.3.3 ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iOS 10.3.3 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.764034,
      "id": "24670895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi sao wifi tự độg bật,lm sao để tắt",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang dùng iOS 11 đúng không bạn. Nếu đúng thì bạn vào Cài đặt > wifi > rồi bạn tắt wifi mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.75481,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho em hỏi đt e đang có bản cập nhật mới mà sao khi vô nó cứ không vô đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể kết nối mạng của bạn có vấn đề, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn để kiểm ra lại xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.662334,
      "id": "27212573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật phần mềm lâu dài không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không có kế hoạch này từ nhà sản xuất nên không có thông tin hỗ trợ bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.641922,
      "id": "28672455",
      "field_search": "question",
      "question": "khi cập nhật ứng dụng có mất thêm bộ nhớ ko ad hay mik tải về r thì nó chỉ cập nhật thôi ko tốn thêm dung lượng",
      "answer": "alo ad trả lời đc ko",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.589436,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.51407,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.423954,
      "id": "22117690",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Cho mình hỏi iphone 6 cập nhật lên ios 11 có bị giật và lag k?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 11 nên bạn có thể cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.31156,
      "id": "27551798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua con iphoe 6 này mình muốn cập nhật iso 10 được không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cập nhật thì máy sẽ lên IOS cao nhất bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.243755,
      "id": "25416874",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay dang ios 10.3.3 có nên cập nhật lên ios mới ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.22473,
      "id": "29871134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sau khi cập nhật ios 12  thì khi chơi game fps sẽ là bn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ như bạn chia sẻ mình thấy là chưa có mức FPS chính xác ngay được cho bạn rồi ạ; ở đây còn tùy game, cấu hình yêu cầu game như thế nào nữa, và tùy tác vụ máy thế nào sẽ có ảnh hưởng mức FPS của game bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.185425,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.869637,
      "id": "28160078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e có bản cập nhật ios 11.4 mà ko có 11.3 z ad hiện tại e đag ios 11.2.6",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại IOS hỗ trợ cập nhật phần mềm phiên bản 11.4 rồi ạ, nên khio bạn cập nhật thì điện thoại  sẽ tải bản mới nhất về nên bạn không thể cập nhật phiên bản 11.3 được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.80552,
      "id": "27278160",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi muốn mua iphoe 6 32gb nhưng không cập nhật phần mềm phiên bản 11 có được không",
      "answer": "Chào bạn,Trường này nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới bên mình kinh doanh thì rất tiếc là máy đều được cài sẳn IOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.753235,
      "id": "22829356",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho minh hoi 6 32g có nên cập nhật ios 11.03 k,lieu có đơ máy k",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu là iPhone 6 32Gb thì bạn cập nhật lên iOS 11.0.3 vẫn được, tuy nhiên sẽ chậm hơn bản cũ một chút nha, hiện tượng đơ máy thì rất ít và không phải máy nào cũng gặp tình trạng này nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.715286,
      "id": "23382967",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mình đang dùng đt ip6 cập nhật lên ios11 nếu bh có bản cập nhật mới có nên cập nhật tiếp k bh đt dùng rất lăng và đơ có cách nào cải thiện lại k hay là trở về ios10 như ban đâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy để máy chạy tốt và mượt hơn bạn nha, bản IOS 11 thì có 1 số thay đổi cập nhật ở hệ thống máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.657513,
      "id": "32068129",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e đg xài ip6 thì e có nên cập nhật ios 12.1.2 ko ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết máy anh đang dùng hệ điều hành IOS mấy để em giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.556793,
      "id": "27674692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cập nhật hệ đh ios 11 hay ios10 bản nào tốt hơn.",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 trở lên sẽ hoạt động tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.55255,
      "id": "24939724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus lên bản cập nhật 11.2.5 dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Máy vẫn cập nhật lên được iOS 11.2.5 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.4585,
      "id": "30402098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là làm thế nào để tắt chế độ màn hình sáng tự động? Mình muốn mang hình sáng một mưca cố định nhưng khi đưa máy ra trước đèn thì nó lại tự động sáng lên?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > tắt độ sáng tự động là được nhé, Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.455006,
      "id": "30820726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản cập nhật mới nhất iphone 6s. Cho minh xin link voi a",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem khắc phục được không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.413998,
      "id": "32217267",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 hôm trước cập nhật phần mềm giờ làm sao thay đổi mật khẩu khoá màn hình vậy ae!!tìm hoài ko thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vào cài đặt > touch ID và mật mã > nhập mật khẩu cũ > chọn thay đổi mật mã là được bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.228523,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.168804,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.985353,
      "id": "26506988",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản mới ra cập nhật được k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 của bạn hiện tại đang chạy bản IOS nào vậy, nếu đang chạy IOS 10 thì không nên cập nhật bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.956108,
      "id": "25676823",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tại sao ip6 e mới mua bên tgdd mà hay tự tắt nguồn khởi động lại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem sao lưu ý trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.891876,
      "id": "19645249",
      "field_search": "question",
      "question": "cập nhật phiên bản 10,3,2 có lâu không ad có đăng nhập gì không",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.812935,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.793169,
      "id": "23702568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi htc one e8 muốn tắt nguồn ,rồi hẹn giờ khởi động lại thì làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Rất tiếc là điện thoại HTC one e8 không hỗ trợ tắt nguồn rồi hẹn giờ khởi động lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.767029,
      "id": "18463298",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 thường 16gb phiên bản 10.2 jo máy báo cập nhật 10.3.1 thì có lên k cập nhật k ạ. Và 10.3.1 hơn 10.2 ở điểm gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, bản IOS 10.3.1 sẽ giúp máy chạy tốt và mượt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.646618,
      "id": "22315498",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Anh/ chị. cho tôi hỏi hiện tại app store của bên ip có gặp sự cố gì hay không mà tôi cập nhật mấy lần các ứng dụng của nhiều wifi mà vẫn không cập nhật hay tải được ứng dụng gì cả. Hôm qua tôi có hỏi mà k thấy phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối wifi không ổn định nha bạn, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.637314,
      "id": "21696543",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt tự động điều chỉnh độ sáng trên ios11 bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.615713,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.615713,
      "id": "22261048",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi ip6 plus cập nhật lên ios 11. Bây jo muốn hạ xuống 10.3.3 đc ko bạn.cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy iPhone 6 Plus lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10.3.3 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.538994,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở ios 11.2 muốn cập nhật lên 11.3 nhưng hệ thống lại báo là phải cập nhật từ bản beta.    Bh phải làm thế nào ad.  Chỉ giúp mình vs ạ.   Cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra hiện tại chưa có bản iOS 11.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.495073,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nói cập nhật ios 11 sẻ bị chậm phải ko",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 11 mới là bản thử nghiệm còn rất chậm và nhiều lỗi , điện thoại iPhone nào lên cũng vậy cả nhé bạn .Bạn chờ có bản chính thức hãy lên là tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.45446,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.431938,
      "id": "29868691",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên cập nhật OS 12 trên iPhone 6 không mọi người ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này chạy iOS 12 rất mượt mà và ổn định nên anh có thể cập nhật lên cho máy chứ không sao cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.376812,
      "id": "21463410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhật iOS mới xong nó có bắt đăng nhập mật khẩu icloud ko, vì mih ko nhớ mk icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.280138,
      "id": "27268054",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt am thanh luc bấm số vậy mình vô cài đặt tim chỗ tắt mà không thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ âm thanh ấn số để gọi là mặc đinh, không thể tắt được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.273277,
      "id": "22662742",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ip 6 muốn giữ ở OS 10.3 thì làm cách nào đk ak nó cứ hiện thông báo bản cập nhật phần mềm hoài vậy ak thank",
      "answer": "@Năm châu: https://www.google.com/amp/s/fptshop.com.vn/tin-tuc/thu-thuat/amp/huong-dan-chan-cap-nhat-ios-tren-iphone-ipad-chua-jailbreak-53378",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.23401,
      "id": "19642318",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi máy e là 4s đang ở 8.2 bây h có bản cập nhật lên 9.3.5. Vậy khi nâng xog khởi động lại máy có yêu cầu nhập icloud k .",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi bạn cập nhật thì sẽ lên được IOS 9.3.5 nha bạn và máy sẽ yêu cầu nhập lại iCloud trên máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.233015,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.188862,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.184002,
      "id": "27701452",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có bảng cập nhật chính của ios 12 có phải tháng 9 ko",
      "answer": "Chào bạn,Thông thường thì bản cập nhật iOS chính thức sẽ được giới thiệu vào tháng 9, ngay khi giới thiệu các sản phẩm mới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.148088,
      "id": "23806243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e mang iphone 6 den the gioi di dong để hạ phien bản cập nhật xuong ios 10 duoc khong ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại không thể hạ cấp về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.081036,
      "id": "20085515",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi giá trên này đã cập nhật chưa ad?",
      "answer": "Chào chị TrinhHiện tại giá của máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com đang kinh doanh là 8.990.000₫ áp dụng cho toàn hệ thống của Thegioididong.com đó chị. Chị có thể tham khảo chọn máy chị nhé.Cám ơn chị đã quan tâm đến các sản phẩm ở Thegioididong.com.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.041185,
      "id": "20722884",
      "field_search": "question",
      "question": "khi lên ios 11beta 4 thì nếu có bản chính thức thì phải hạ cấp mới cập nhật được sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi có bản chính thức thì bạn vẫn cập nhật trực tiếp được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.93291,
      "id": "23875795",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng ip6 ios 11.0.2 thì có nên cập nhật lên ios 11.2.1 k QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban có thể lên bản này sử dụng cũng được bạn nha, tuy nhiên nếu đang dùng ổn thì không cần lên cũng không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.81858,
      "id": "23868534",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi sao máy mình iphone 5s cập nhật phần mềm may báo không kết nối internet. mà máy mình vân đang dung wifi bình thường.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình reset lại thiết bị phát wifi sau đó tiến hành kết nối lại xem sao nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.783356,
      "id": "22821602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao J5 prime của em từ dó giờ sài bimh thường cái tự mhiên vừa cập nhật androi 7 lên cái giờ bị sọc và bóng mờ trên màn hình v ạ????? Máy em còn bảo hành 4tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}